次次同藍絲/小粉紅講野都有呢個pattern

：我
：藍絲/小粉紅

：(是旦屌下中國，是旦講下獨立)
：唔鍾意香港就滾啦，移民啦，冇人阻你 blablablah
：我愛我既國家，我會改善國家唔會移民
：移民啦blahblah
：重覆我愛國唔會走，只有中國人窮一生精力移民然後叫人愛共
：移民啦%@$!&#!!

藍絲/小粉紅一見到愛國主義就hang左機，因為小粉紅腦裏冇另一個國家，亦唔知愛國有翻牆同移民之外既方式

利申 經常係youtube comment，唔好相認唔想自爆

我諗住睇微博睇下大陸人對武漢肺炎有乜睇法啦
6成人就無條件支持中國 話係美國打基因病毒戰
話香港曱甴又想抹黑大陸 宜家乜事都冇
另外都有啲驚有事 話希望中共可以透明啲疫情狀況
當中1成人明白香港咁細 好易傳播 香港03年發生過沙士 係會敏感啲
仲讚香港公開疫情信息做得好好添
唔睇我都唔知 原來有人都會先嘗試用腦分析
不過大數都冇

太多傻鳩 對得多你會知道同佢認真係嘥氣
有位英國文學家講過一句說話；
佢話：「愛國主義係流氓最後嘅避難所。」
真係好講得太好。

佢地真係CLS架，真係差唔多成個國家D人都係咁。我中國D親戚都係咁

聽到啲長者把聲，句句都怨氣，好想作嘔。